721從灣仔撤回南區時嘅路線選擇

黑黑試過遊行後封香港仔隧道

其實灣仔返南區有幾條路

-香港仔隧道
-黃泥涌峽道（未有香隧前嘅山路）
-薄扶林道（西面上路）
-域多利道（西面下路）
-經柴灣道/東廊入石澳，再經赤柱（最迂迴）
-行灣仔峽道上香港仔水塘（步行）

祝 平安